叙福樓集團員工大入！！！！！！抄人？！

你地有冇比人話番得少，跟住話會cut 更 鄭你唔妹再番？你地有冇收到口罩？
Ps 我就冇既7^7